如果我話Milet係jpop最屈機既歌手你又信唔信?

上個post就快爆而家開個新post比大家繼續討論
上一個post
milet 新歌「Who I Am」

推~

大家唔好比佢停!!! Milet世一!!!!!!

留名

好靚女
把聲同樣好大反差

新入黎巴絲如果想認識下Milet點解屈機既話 可以聽下佢既作品
milet - inside you / THE HOME TAKE呢首歌係我第一首入坑既作品

當然!仲有Milet既新作品「Who I Am」又係好聽到日日LOOP

仲有Fate/Grand Order - 絕對魔獸戰線巴比倫尼亞既ED3都係milet唱㗎

分享住咁多先大家都可以分享下你地係因為邊首歌而入坑同埋希望可以幫到想認識下Milet既巴絲啦

jpop歌手裡面顏值頭三，我覺得一定有

係 但反差好過柏芝

真係但milet把聲有一種魔力係到 聽完一首會想再聽下一首好正

都話個m字細楷囉......

慣手勢添

原來係milet新post, 推

紅白個live 真係唱得好

真係新歌姬
樣得聲得又夠氣
佢個歐美風唱腔應該係chok出黎
聽us真係好明顯 , 第二把聲黎

live係進步左但都會見到有小小緊張好可愛

兩年就上紅白 真係好勁

我發現佢好多歌都有拍mv
正常只會拍主打歌ja嘛

希望紅白可以為佢爭取到更多fans啦，雖然個日好多人焦點都係係YOASOBI到

冇錯啲MV仲要係好睇加埋有本人係入面
例如呢首 正到爆

屌紅白差唔多比哂D時間YOASOBI咁又set埋個場比佢

唔信

Lm

始終戲碼唔同可以理解既
過去一年YOASOBI成績又咁好，NHK臨尾要額外邀請佢地來玩，製作單位想搞大佢都正常既